{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051589",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61623&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주유노이아펜션"
    },
    "text": "この宿は海の近くに位置しており、川や海の展望が楽しめます。周辺にはナア海辺が車で9分かかります。 柱状節理も車で3分で移動できます。また、慶州ハーブランド植物園までは車で9分かかります。入室時間は5時から、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。送迎サービスは提供しておりません。カフェは午前9時30分から2時まで営業しており、現場の状況によって利用が制限されることがあります。バーベキュー施設は炭とグリルを利用して4人まで利用可能であり、炭の追加は5,000ウォンです。206号はツールームで個別バーベキュー場を提供し、207号は一軒家で個別バーベキュー場を提供します。 他の客室は共用バーベキュー場をご利用いただけます。当日現地でお支払いいただくことになります。 宿泊施設をご利用する際、最大人数を超えると入室できません。 未成年者は保護者の同伴なしでは利用できません。ペットは客室に立ち入りできません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので注意が必要です。客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の位置はどこですか？",
            "answer": "この宿は海の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはナア海辺や柱状節理などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時から、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは午前9時30分から2時まで営業していますが、現場の状況によって利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法や料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを利用して4人まで利用可能です。炭の追加は5,000ウォンです。一部の客室には個別バーベキュー場も提供されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしでは利用できません。また、ペットは客室に立ち入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの火災の危険物質の使用はできません。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金や施設の変更はありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 418
    }
}